與今天存活的許多魚類不同，提克塔利克有扁平的頭骨和細長的鼻子，這將使傳統的吸力進食變得困難。 這種古老的魚和鱷魚的混搭使用關鍵的適應性誘捕獵物|凱特·Baggaley | 2021年2月3日|大眾科學 
 他說，這樣做的目的是減緩疫情，直到有足夠多的人接種了疫苗，並將其與早期為防止醫院人滿為患而“壓平疫情曲線”的努力進行比較。 美國對冠狀病毒變種的應對強調口罩和疫苗，而不是封鎖|Fenit Nirappil, Brittany Shammas | 2021年2月2日|華盛頓郵報 
 例如，從力量舉重比賽的數據來看，進步似乎也在大約一年後趨於平穩，儘管力量舉重選手可能遵循著更為複雜和嚴格的定期訓練計劃。 每週一次力量訓練背後的數據Alex Hutchinson, 2021年2月2日|Outside Online 
 把雞肉翻過來，切好的一面朝下，用手緊緊壓住雞肉有皮的一面，把雞肉壓平。 香烤雞配自制的阿多波是對經典菜餚的最新詮釋。Christian Vazquez, 2021年1月15日 
 我們不應該把每一種邪惡都歸結為一種容易被忽視的廣泛的邪惡。 美國隊長能為兩個截然不同的美國服務嗎? Aja Romano | 2021年1月12日|Vox 
 他用鏟子把洋蔥和肉一起壓平，形成一個寬闊的圓形肉餅，邊緣不均勻。 簡和邁克爾·斯特恩| 2014年7月21日|每日野獸 
 它們是專門設計來打擊人體組織時“變平並呈蘑菇狀”的，目的是造成最大的傷害。 2014年3月11日，Kelly Berold，每日野獸 
 在某種程度上，這幅版畫強調了所有圖像的皮毛性質，因為它們將世界平展，並將其交給我們。 活熊是世界上最大的畫筆|Blake Gopnik | 2013年9月13日|每日野獸 
 而且，當fajr -5開始迫使他們尋找掩體時，他們並沒有開始大喊“夷平整個加沙”。 “泡沫”破裂|Orly Halpern | 2012年11月21日|DAILY BEAST 
 經濟衰退往往會縮小收入差距，但這次大衰退卻產生了相反的效果。 兩個仲夏恐懼|大衛·弗拉姆| 2012年7月27日|每日野獸 
 不過我敢說，如果他們真要動手的話，不出一分鐘，他們就會把我們全都打垮! 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 要做到這一點，就需要稍微壓平所有的五度音，銳化主三度音。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 然後年輕的維德漢姆試著用一個領帶套把黑帽俠壓在地上。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 這臺泰坦尼克機器的奇怪之處在於，它可以敲碎一個雞蛋，或壓平一噸或更多的發光鐵。 蒸汽鋼鐵和電力|詹姆斯w斯蒂爾 
 反對意見可能會消失，敵對的邪教會在幾乎不知不覺中化為共同的文化。 《歷史綱要:作為一部平實的生活史和人類史》|赫伯特·喬治·威爾斯